# Репозиторий в котором содержится проекты связанные с работой потоков" #
## В этом репозитории содержится : ##

* Проект "Яйцо или курица" в пакете : "eggvschicken".
* Проект "Догонялки" в пакете : "CatchUp".
* Проект "Копирование Файлов" в пакете : "copyfile"
* Проект "Качаем музыку" в пакете : "music"
* Проект "Качаем картинки" в пакете : "images"
----------------------------------------------------
* Проект Interference в пакете : "interferensl".
* В этом проекте реализовано :
* 1.Создан класс, расширяющий класс Thread, для организации инкремента переменной i.
* 2.Созданы два потока, выполняющих инкремент переменной i.
* 3.Каждый поток увеличивает значение i 1000 раз.
* 4.Выводится значение, полученное при совместном инкременте переменной i двумя потоками.
----------------------------------------------------
* Проект CopyFile.
* В этом проекте реализованно : 
* Параллельное копирование двух файлов и замер примерного времени выполнения кода.
----------------------------------------------------
* Проект Music.
* В этом проекте реализованно : 
* Чтение исходных данных из текстового файла inFile.txt.
* Создание текстового файла outFile.txt, в котором будут находиться ссылки для скачивания песен.
* Заполнение этого текстового файла ссылками для скачивания, которые отбираются с помощью регулярного выражения.
* Музыка скачивается с сайте "zvonko.me".
----------------------------------------------------
* Проект Images.
* В этом проекте реализованно : 
* Создание текстового файла outFile.txt, где находится ссылки на картинки.
* Скачивание самих картинок в заданную папку.
